Amd 先企穩95就可以爆上110！

信念 今日應該可以大爆升

咁係咪要沽爆intel

呢幾日佢地兄弟黎 成日都跌跌跌 唔知跌咩鳩

睇好amd 繼續搶走intel market share

信念!!!

大家 gme都可以爆升 amd一樣可以！！！

今晚amd升到120

做緊你對家 睇好intel2023年前會爆大技 好似c2d時代咁一野隊爆amd